有冇人聽過浴光之路？

上網睇啲人上完呢個課程後會解開心結，個人變得正面咗，得到力量會相信自己等等嘅嘢。
想集巴絲之力去剖析吓/分享自己嘅睇法，或者經驗，睇吓你地有冇聽過身邊嘅人講過呢樣嘢

聽落怪怪地咁

咪姐係咩吸引力法則個啲
上youtube去圖書館大把免費啦

一聽就知係搵笨